一人一句 薛之謙嘅歌詞

我先
有一天晚上 夢一場 你白髮蒼蒼 說帶我留浪 我還是沒猶疑 就隨你去天堂

明知這是一場意外你要不要來

該配合你演出的我你視而不見

你還要我怎樣 要我怎樣

愛得那麼深 愛得那麼認真
可還是聽見了你說不可能